其實大家需要諗一諗區選既意義係邊到

區選一直都係制度入面運行緊既事
但大家都知道 由6月至今發生緊既事入面 最根本既問題都係係個制度到
大家依然繼續將重心放係區選，但唔緊要，各有各做
不過大家都需要好好諗下 即使贏左區選對整場運動既意義係邊到
呢場運動進入到11月，已經去到唔係你死就我亡既局面，見到埋土既手足今日咁既情況，希望大家唔好再跟政府定既規矩同規則玩，因為贏家最後都只會係定立規則既人
大家亦唔需要再留有任何同政府、狗隻談判既幻想，咁樣最後只係示弱

繼續堅守我地既原則
「五大訴求，缺一不可」、「攬炒」、「兄弟爬山，各自努力」、「不割」！

贏左區選

可以係投票數目上面反映比國際聽有幾多人反政府

係
你講得啱，個個都咁講
但係咁點樣對抗區選呢樣野先？？？？
冇人講過

閪共出本錢了